台灣最美的風景是人喲

屌你老母 真係得啖笑
同過佢地打機就知
成班冇啲禮貌淨係識屌人廢
根本就係班打繁體字嘅支那人
美你老母啊

但老老豆豆 去過台灣就知真係好有禮貌
D謝謝又講得好聽

yes 搭巴士仲會有師奶主動同你講嘢 再介紹埋當地特色

不過樓豬應該啱啱玩完LoL

台狗90後最多,老一輩多數有禮貌,不過有D都係中國底,改唔到

台灣人其實對陌生人都幾nice
不過網上除外